[3DS/NS]MHXX討論區(104+2) Beta過後回歸XX

[quote]
KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

綜合左小小Q&A

常見問題❓
(1)咩叫Z順？
Z順指一人一任 輪流接任務打

(2)邊到有得睇DLC會出咩裝？

(3)重弩邊把勁？
正會心 : 雷狼龍(震雷派生) 鋼龍 鎧龍 天迴龍
負會心 : 角龍 鏖魔
推薦技能 : 貫通彈強化 連擊/弱點特效/見切 超會心/痛恨會心 彈導強化 反動輕減+1

(4)XX有無混裝推薦？
請善用混裝器

網上混裝網

(5)咁大劍推薦咩裝？
好多巴打推薦[後期]ブラックXシリーズ
過渡期就乖乖地螳螂裝啦

(6)做乜我着住螳螂裝成日比人屌既？
螳螂裝技能
I : 護石技能點數兩倍
II : 技能點數+2
你乜技都唔裝，淨係用呢兩招技梗係比人屌啦

(7)XXXX素材邊度有/打？
上Google打 [MHXX (素材有既中文字)]

(8)XXXX珠有咩用啊？

(9)點解我成日見倒人地騎住條龍既？
佢用緊 職業-空中 (エリアル)
I : 用依個模式既人，佢既迴避會變左前空翻一下，如果踩中條龍會跳好高，空中打龍會增加騎乘值，滿左就可以騎龍
II : 一上到龍背既時候記得禁實R制(90%一上到背唔係咆哮就係Fing身)見倒騎乘條係紅色要禁實R制，橙色就繼續禁實，綠色就狂禁A/X制，條Bar滿左就係騎乘成功，比龍頭icon追倒就失敗

(10)我見倒人地個名隔黎有個黃冠好靚啊
細黃王冠 - 1個二名怪全Lv通關
大紅王冠 - 全部二名怪全Lv通關

(11)次次做捕獲任都打死條龍，特別係異名！
你需要觀察眼，幫怪物上色後，就死會閃下閃下

(12)準刃頭點拎架？
I : 村任1-6星(除左高難度&貓任)全Clear + ユクモ村貢獻1500以上
II : 完成高難度 - 終焉を喰らう者

(13)刷護石應該點刷？
打G位Event : 急募！炭砿採掘求ム
打死左條碎龍之後禁リタイア上面既サブXXXX交任，唔好做主任！除非你想完場比人踢

(14)有冇啲咩好用既網站提供？
Key quest :
MHXX Wiki :
Google :

(15)粉塵好稀有啊！
去準備エリア交易品度買生命之粉啦！拎去合完多到你驚啊

(16)XXXX狩技有咩用？

(17)點轉風格 / 狩技？
裝備箱轉

(18)點解有啲技能黑左？
因為個技能發動唔倒，可能關你把武器事

(19)新手用咩裝好？
鬼蛙，鬼蛙S同鬼蛙X

(20)點解我入唔倒FD個場 / 個FD入唔倒我場既？
一係你Block左佢，一係Set左Switch專用房佢3DS入唔倒

(21)清完Key任冇無緊急點算？
禁哂黃色個啲對話佢

(22)點樣攞下載禮物？
未入角色前去Download度Download哂啲野
之後入角色再去準備エリア揾交易隻貓度拎翻哂佢

by點解個名係紅色

要有氣刃值先出到

1月先改名前XX+W啦

有冇ching想瘋狂屠殺XX隻雄火？

兩槍就死

好

有無人玩左MHW beta之後返唔到轉頭唔想玩MH XX? 畫面實在靚太多

冇

我玩完switch MHXX 之後都返轉頭玩3DS XX

清醉曖XX

我愛少佐

新手留名

個動作就有氣就出到，
但藍光就要counter先有( 好似係)

真 根本畫質唔係問題

好想打XX

打飛機

想同pan哥瘋狂xx

留名
考final無得玩

好廢 用緊鬼蛙裝同狼牙 唔知係咪我太廢打怪打得好辛苦

應該係
收到風有位清拎骨太刀打到解放

想同少佐瘋狂XX貫通O射

收工, 六點半有冇場

XX

開咗XX場了

不了

請珍惜XX

搵人帶你打下裝is ok

3KcNARAf8REd

角龍

痴撚線咁快full

最後今晚？

Yes

有冇人開

4pTNuNKxjN6a
雄火

慘 又無得玩mh

你地買數位定咩

有就實體 無就數位

Monster Hunter 世界入面邊一隻係怪獸王

麒麟最難打!

老山龍

眠狗龍

Z
18 1419 9358 0808
6666

想玩

連9up都無人

詩詞既野你識條鐵?

隻導蟲好撚勁
條龍未飛已經先讀到方向

單挑咗雄火未

請問 點解我friend list到見到所有朋友都offline 但係我朋友online緊 我又上到網 佢又睇唔到我online
即係好似玩MHXX 我可以入到街場 但見唔到friend online

一個NS 一個3DS?

兩個都switch

係咪兩個都SET左invisible?

NS有得SET既咩 唔知

定係有個加咗對方blacklist

試下fdlist到refresh下 有時sleepmode之後見fdlist都係全部offline

兩個都有blacklist 同埋冇set過野
之前都冇問題 冇玩十日就咁

有 重新開機又試過 del friend再add又試過 都唔知點解唔得

打錯

唔夠打
帶我打未

導蟲點整

雄火喺邊區

地圖R3督條龍 好似係

17最近

唔駛整 開地圖指住隻怪r3就得

打未

想打

我開 臨收皮前打多次雄火角龍

一入場就可以開地圖睇到怪？

係咪開緊

見過一次先可以gps佢

3WKv4NsG2jiy
17區go

開未

噢

-2

玩未

利申好多道具唔識用
閃光係咪要採嘢整？

閃光要打個啲蟲先閃到 好似係

去post搵多個？

去啦

post咗

牙迷秒入

迷清‼️

迷咁突然

返屋企牙-.-

屌

即刻開機玩

要中間換一換返遠攻 發嬲一直唔落地打唔到

冇咗轉區追得仲辛苦

點先可以有效避招原地踏

下次完場按R3 維持啦 唔洗再打code入

我唔記得睇

係呢隻野問題

其實可以用下個粒回性石 岩岩都避到幾次叫

愛回家‼️

打場角龍先 唔洗走黎走去

sor我pin錯怪

打埋呢場算

有冇MHXX約戰區？

利伸：新手

1點後

點樣打緊時出定型文

唔敢用擴散彈

L1 再右掣

玩緊人中呀

再右棍揀 有埋sticker

直播未 想睇

人中有咩好睇

Call g

同埋我玩緊0😂唔係新個隻

屌 原來營地有貓飯食

yes 無撚用

打角龍成功出到兩次R+O閃藍光再上刃

打得咁撚輕鬆

你地仲有無位

完咗

喂屌 可以叫隻貓用閃彈架

咁我繼續

頭先嗰場6/8

你睇下條片 2:58到
吹一吹口哨隻貓就放閃光彈

有冇試過光蟲係咪唔洗同素材玉調合
可以直接當閃光彈

pan哥係唔係睇🤔
反正我都想試下lag 唔lag

今集隻貓好似好撚勁
又識叫小怪做自己隊友
又識拖D野貓一齊SET陷

yes
一捉到一隻就有閃光
好似係一兌一

睇！

但係光蟲好似得幾區先有 仲要打雄火都好似唔經過

twitch.tv/lap_lap

係咪所有投擲既野都係用個彈弓射

有區有得落石
應該都係用個彈弓射落黎

另一區有野貓放網幫拖
試左幾次都係騎緊條龍個陣先發動到

貓嗰個係
落石真係唔知

冇fd有switch 我都想有人帶

雖然無咗過場 但係條龍區轉區期間都直行直走唔理人咁

放房code係到會有人帶

pan 哥我開mh 試下
幫我睇下lag唔lag😉

用返一路以黎個玩法
完全冇留意過個彈弓

係 一直都當咗以前咁打
啲場景應該仲有啲細節野我地無留意到
不過得廿分鐘好難搵到

順唔順

順

正

玩dead rising sin😛

我有試過執d唔知咩火石周9圍放火

執過黎dum隻怪

暫時未開到勁既任務,我驚我開啲廢任浪費你地時間

Pan哥最鐘意做condom

玩第隻啦清

下好撚好玩

無乜所謂 都係咁打

ho moon, 播未

聽日先

呢兩日beta趕走哂XX玩家

多謝你 不過至少都要開到火龍先敢煩你地

有冇人玩 20452685995087

原來仲可以高位用滑翔傘咁飛過去打 好似zelda咁

你而家咩HR

20452685995087差2人

閂左房未

beta過後
決定唔會一出即買

轉左 61654307267309

完咗場?

真係唔太慣

老屎忽不願面對😂

你都係老屎忽
點睇mhw?

你唔慣邊樣先?

我新手 😅

畫面太清 無打擊感 數字 掛

但我都無認真玩落
就咁beta 就暫時覺得地圖好撚大好撚難行
d 怪狗衝過區好反智
大劍屌落去無以前咁爽

其實個打擊感真係可以改善下

數字有得熄
打擊感就真係要改改
依家切菜咁

想要返以前mh果種噴血既效果

唔鍾意啲怪無格

雖然有導蟲 但係條蟲只係點條大路 唔係最快既路
我諗到時想打快啲都唔可以完全靠條蟲

新手lm

擺低粒膠以為好威威

的確玩完beta之後我對mhw既期待度冇以前果幾隻咁大

禾刀國
Solo完矛挽了

有無人 打黑炎王 今晚 由3打起

我開比你打

我都諗緊買唔買PS4 玩 MHW好

始終覺攞得出街打先係最正

咁咪拎去M記囉

岩 所以我買左了

ps4有好多game都好好玩
唔一定要係玩mhw為前提而買ps4
不過如果你係prefer便攜性既話就真係無需要買
我硬係覺得3ds/Switch 會再出下一代mh
尤其係而家分左p3>>XX , 4G>>W 兩組開發人員
唔通出左W之後XX果組人就收皮咩

出XXX

一個人唔知行到幾遠

少佐寶寶我愛你

1 集會所啲任冇做過,係咪要做果啲先升到hr

有巴打solo打淨超特 睇你造化了

講係咁講 但係短時間內都無第隻mh
所以都係照買w

人地等7年都等到
你

真獵人好有耐性

禾就矛

我假獵人黎XD

都係覺得最大問題係地圖到 其次就係打擊感

一個地圖唔好咩?

唔係唔好
要時間適應
始終DEMO得1個地圖玩
仲有沖火龍落街呢D
係咪得呢個位先有既Gimmick野
定係其他地圖都會有類似既機關而真係有效加快打怪效率
呢D都要到正式版先知

問題係個地圖太複雜
同一個位置有分幾層但係要上落就要兜大圈
mh係動作game
唔係捉依因/迷宮game

跑上跑落仲密過以前
同埋好多斜路
好似行山咁

睇fd玩斬落去啲聲好似斬鐵咁

同埋噴血效果唔明顯
去到一個程度好多人以為冇噴到

之前未beta唔係話有得自己set

數字有 噴血無

係 同埋地圖真係睇得有啲辛苦
太多小路疊埋左右 又無圖示show邊條路係向上/下 外加好多物資各樣圖示
無分區係好 但係如果可以簡化返個地圖會更加好
我相信好多人初玩w都瘋狂盪失路

依家有冇人玩？

除咗沖條龍落街 好似仲有個位有落石?
咁我覺得佢整咗咁多細節野 無理由淨係為咗gimmick先有既
期待正式版可以炸雪山炸到雪崩, 火山成地熔岩

再講沖條龍落去都有用啊 有好長硬直任你打

引到佢上去就係
睇片都係特登喺果度等佢

同埋玩玩下就會發現
其實MHW除左畫面都唔係好真實姐
果班當日鬧X唔真實既人真係可以收皮

01692268854543

好似刻意製造高低差地型咁
但其實一直以黎斜路打怪同玩鳩自己冇分別

認同太多高低位 以古代樹個場為例 就算同一層都要爬高爬低先打到條龍
有啲位又窄窄地 打個關斗又碌落去下一層

我覺得啲光影顏色有啲唔知點講

yes 都係xx好

果時已經有唔少人屌過4果d新地圖太多斜位好撚難玩啦
X d新地圖有改善過
W班製作人唔汲取教訓不特止仲變本加厲🤣🤣

要咁撚真實仲玩乜春屠龍驚

上面D言論好危險

玩落其實無乜野
因為獵人啲動作都靈活左好多
但唔該整多啲路連接上/下層

動作靈活左真係2睇
就好似如果Dark Souls動作都大執
D人仲會唔會當佢Dark Souls呢
我都係比較中意企定食水擺Pose呢D硬派野

黑人問號

咦係喎2個至岩

cap咗圖 有咩留返公海講

pan god

秦沛.jpg

初時搵路搵到躁，玩玩下又覺得地圖幾好
互動夠多

等俾人cap圖

一直都搵到炆 尢其行錯路跌咗下一層又搵唔到路上返最炆

用r3 tag咪有導蟲幫你揾翻條路

沙漠個圖幾好
密林果個係搵到燥

都係個句啦 條蟲係帶你行大路 但唔係最快既路

一時時
有時高低位條虫會突然唔見左

希望咩位爬得會標返出嚟

以前唔記得地圖又冇千里眼藥咪又係搵條龍搵到on99

有得撥開d樹根行 好正

其實宜家呢種場地設計先至貼近翻真實狩獵 以前既場地好空就好似預先set好場地比你同隻怪1on1咁

以前係玩得多就會記到隻龍起手係邊
同埋唔使開地圖都識得點搵路
而家係就算開哂成張地圖出來你都唔會知點樣可以最快搵得返隻怪
如果係平時RPG咁卡兩三個鐘關搵路我係冇問題
但係mh有任務時限

真實狩獵個樹林會唔會有三四層俾你行？

真實狩獵係有得爬上爬落

人黎架
中火球會死架

咁呢個map係咪度度都俾你爬上爬落？

ok
你贏我輸

講緊爬上爬落唔係問題 問題係太多啦 三層入面仲有分高低位 變相成個場分分鐘要爬十幾次高低位 仲要啲上落路可能要兜大個圈先搵到
追求真實之餘 呢啲位係咪要執返好呢

依家啲重弩成把格靈咁
條龍應該係穿晒窿

任豚敗走

估唔到三日beta就已經有打手

到時睇下邊個留到最後

輸咗就縮翻入老母個臭閪啦

仲有 就咁一條雄火龍都已經要跑哂成個圖咁濟 未計mh大把飛龍類
唔通一句追求真實就場場要人玩跑online咩

嘩屌有大魚

咁撚鍾意爬上爬落走去玩uncharted啦 又有靚畫面又有上上落落又有得玩槍

跌咗落山要跑圈咁上返去喎

你覆咗我先啦 上面認真同你討論又唔應人 唔係走住屌啊?

佢老母個閪窿唔駛跑圈的
直接就入到去

我認輸啦 有無索索幫我手

唔使勞氣嘅

做到綠帽咁堅係可以周街爬又冇所謂
至弊佢唔係呢

耐唔耐就會有D懶係芒亨fans走入黎柒

都唔知做乜鳩 好地地討論緊個地圖有咩問題無啦啦有條友走入黎瀨屎瀨尿咁

封刀7年真獵人

我地真獵人不屑玩任系啲起格mh

唉都係咪亂講野陣間又cap圖

你封番入你老母個閪度未

封咗

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

都係果樣啦
mh係偏動作game
唔係rpg game唔係迷宮game
你話如果任務冇限時就話慢慢同你探索者
而家限時任務要獵殺怪物我仲同你慢慢enjoy個地圖咩？

其實片手有咩存在意義

笑撚咗

原來走左條弱智入黎

又block一件

可能佢真係狩獵過雄火龍呢

索狗回歸任狗

最重要既控場冇人提過
屌你老尾真獵人

？？？？
source

大家鐘意用咩武器

無咩事都係留係到算了

又做圍爐god

雖然我係出面都幾個竇

小圈子

你知唔知你講嘢有幾on9

出面風頭火勢 都係匿埋好了

十卜‼️

你知唔知你而家先知我講野on9咁你咪更on9

Round 2

你唔好再小學雞啲

嘈未

冇人叫你同我呢隻小學雞講野個喎

btw
你以前係咪好enjoy搵怪？

瀑布跳落地會斷腳架

原來又有弱智

揹住百幾斤武器爬上爬落都無問題

我唔玩啦

我想玩
陪我玩

我出去公海吹雞你地就知死

Beta 我應該淨係玩熟左沖完雄火落瀑布條路點行
用其他打法佢個轉區pattern 會唔同左
又on99玩捉依因

沖完落去 佢走上面一層 之後再轉區個下好撚遠 又要爬上爬落

果個台仔
之前唔用導虫果陣成日會走左落個山洞到

一問
要背日文單詞 有無咩網/方法好記啲

玩H GAME記

今集地圖個適應期應該會比歷代耐

其實都係火龍嗰邊西啲啫，
希望唔好個個map都係咁

過去隔壁post正視聽未

究竟啲人對mh仲停留係咩時候

起格獵人收嗲啦

都話封刀7年真獵人

其他鳩up無所謂 見到啲人話片手垃圾就忍唔到

如果真係垃圾
就唔會每樣武器都有人拍零分針片
於我黎講mh武只有熟唔熟悉冇分勁唔勁

平心而論片手係xx已經係最突出果集喎
除左第一集同xx 其他代既片手都係流流地

過去9up先

4代都唔差
不過都係偏控場用
係X先可以做埋輸出
利申 4同4G畢業任都係用片手clear

全武器制霸
但要揀都係鎚，1代已經玩貓鎚
麻暈最方便，但剛剛MHW beta仲係有堆人唔知打擊系打頭係絕對嘅，一堆刀佬比我打出街係抵死

少佐級老獵人

MHXX都好多人搶頭/唔斷尾
仲要係成日喺度既巴打

梳

斷尾咁撚麻煩

想重拾mhxx

yes 呢啲粗重功夫留番俾專人做

訓低左都唔幫手斷既抵打

點解要專登行埋去呀
你都戇撚鳩

買本字典, 多多都有得你記

帶住部手機咪算

轉珠好過

你25

遲左幾個鍾 仲有無交嘈

老老柒柒平時D獵人轉區都係由D高到仆街既地方跳落去當轉區

ready 好你老母個西未

下次請早啦

牙垃同禾食飯未

約未

等佢牙
前幾日又話咩返咗支那做嘢

你真實狩獵未?

Pang

想將mhxx個名改做PoLona

想知有咩方法記生字啲片平假名易啲

G持

罰抄100次

any z

z
59 0171 9738 9550
6666
-2

我驚我會斷線
等-1先出發

完全唔記得xx點玩

玩完mhw beta
覺得mhxx 好玩好撚多
不論動作 打擊感 地圖設計 要真實就咪鬼屠龍啦
想問下mhw 係咪冇左技能呢樣野？

mhw將會有收費DLC
source: 聽日fami

lunag刷二名未

🤔

有 每件裝獨立有技能加成

邊度cap返黎😂

Capcom

課金護石

好似話係npc既裝
同獵人無關

課金幻化衫

閃出人命

我明明丟中佢前面

MHW除左地圖設計ON9同埋隨時瞬移之外都冇乜野好挑剔

希望正式版唔會仲係BETA咁易打
BETA幾隻怪都似係打緊下位咁既FEEL

執房執出黎
部2000 L制壞左揀唔到item

又生日

小妹都生日了

未見過佢連三次角插地

兩次兩下嚟

係....我以為係我中死...

我都以為係我

有冇超特鏖魔獵人
-1

打多場休息~

下次先啦

ok
btw p3係街人？

P3 唔出聲就踢
Z房一入嚟就接任好無禮貌

叫唔叫出咗聲

其實我冇嘢要打了
你地開吧

唔記得改房名又有個入左嚟

做咩又黎多個P3

你set咗咩房名 兩個都撞入嚟就開任

佢地兩個入嚟之前都係Z順㗎
BTW 都係散場，聽晚繼續

其實係beta果幾隻怪物定位都係初級至中級怪先會覺得易打
第一隻一睇就知係肉黎
第二隻土砂龍都係初級野來
跟住第三隻龍係俾雄火恰
講緊既係雄火都已經算係中級易打果幾隻

遲下打煌黑牙祖

g

永瀆xx

我見到有人用你個名做獵人名
係咪你黎

收啦

頭先打街場鏖魔超特

4場都過唔到

下下jer住哂

ho moon

好出奇啊

唔出奇

聽晚重拾mh

跟

啱啱有個二百幾HR嘅痴線佬帶我呢個新仔打左4個幾鐘,雖然只升左1HR(佢一關我一關)真係好多謝佢
mhxx都有好人

其實係呢度d人特別衰
你先會覺得冇好人者

NPC裝以前解任就整得
收錢DLC既話

好似係npc換裝
而唔係你換npc既裝

【情報】《魔物獵人世界》含內購系統想要性感服裝就付費

索索俾錢啦

買完啲受付娘唔著衫就話姐

仲會唔會有人玩男角

迫不及待想要課金了

留名等睇有人話愈俾錢就愈少布愈接近真實

邊有人玩mh開男角架

留名睇有人話唔中意咪唔好買囉
以前放間房換女都係解任咋

不影響遊戲進行和能力的收費內容
係咪姐係幻化

呢啲dlc有咩用
不過都好既 最少dlc任唔洗課金先有

似係

如果佢係整得靚又無所謂喎
MHF 個NIER合作

拎mhf同正傳比

我指合作姐
依家都講明純外觀

想課金

真實狩獵點會幻化外觀架

靚衫嚟㗎
著去狩獵會污糟㗎

著塊布就去打龍，比龍撞到咪痛到飛起

想問下MH個到把鎧裂弓內建強化係屬強樽, 但係把野本身無屬, 裝屬強樽會有咩效果

叫雞畀錢叫佢除衫咁真實

唔撚係掛 咁咪有排課金
咁多dlc 任

藍名人又笑

You blue name

My pan is blue

襟兄弟名單: 大怪鳥 千刃龍 電龍
唔受溝: 斬龍 (被人斬左個翼爪
mhw雄火龍個頭會唔會更綠就拭目以待
千刃同電龍係邊兩隻

咩黎

嘩屌 睇到了

W可唔可以多返啲生態片

ntr生態片？

想睇

洗唔洗課金先有

悶

Moon

好想玩W

g5天眼solo打到想死
用遠武唔夠子彈
近戰又唔多識用

想XX多啲

入街場Z當佢地condom咁用

G5 打到夠鐘?

你棄驚

上星期買左P5
我諗夠我玩到MHW

用大劍就打完頭兩隻唔識打天眼三貓完場 最叻果次都係打到天眼流口水
重弩就唔多夠子彈又好易死

P5天下第一

上面條友block 撚左, 講緊乜

佢話 乜田做雞😂

樓上=25

寵=on9

生左你出黎

垃G

你邊位

爸爸😘😘😘

你邊位😂

認真問 你邊位

答未

????

hi

..

想問下把鎧裂弓內建強化係屬強樽, 但係把野本身無屬, 裝屬強樽會唔會有增傷

求解答

無玩弓唔識 幫推

完咗？

人起朵你起朵

咪連登其中一位少玩MH少入POST既巴打囉
我鬼知樓上條友點解block左我又想知我講乜咁傲嬌咩

笑左, 冇人識你

少入post仲問人邊位
果然係抄登會員

哇對唔住 以後唔入呢個post

屌改石魚😂byebye

😂

開老金討論區未

改石？？？！

唔係佢咩
記錯我道歉😳😳😳

嘩 隔黎mhxx post d人真係惡過狗

日日都有狗撚, 不錯

唔知
只係我冇印象
我好少block人

係佢

學我課石啦
改乜鳩

做咩多咗咁多戇鳩出黎俾人撚
係咪Group撚

箭還箭唔係咩

鎧裂屬強

唔洗改都10萬石

改石都咁光明正大同人嘈，笑左

嫌呢度冇人識佢
走去第二個po呢下勁

以為佢係公海幾撚疊馬
屌你原來真係冇人識

獰猛影蜘蛛弓內建眠樽強化
隻眼弓又內建毒樽強化
我見鎧裂個把係寫屬性樽

cap圖黎睇睇, 番緊工冇得開機幫你望

幾時先有得玩轉性別

初頭唔識選左男

X轉XX有得轉性
XX一開左就冇得再轉

對住男人屎忽幾千個鐘

Gay

有位清叫牙寵都用男角

嘩屌 你講起改石又有啲印象

Post呢 搵咗幾個都無

我本身係絲打

好撚好笑 去公海吹雞點知被更多人圍屌 笑撚死😂

姐係而家唔係？🤔

邊隻屎眼見到禾話我唔係絲打

🤔ok

成日空大解 又打唔出硬直

無野了, 剛剛收工睇番先發現原來係寫無對應屬性, 自 一打

2h

課金未

Bug liu

姐係有祖龍打？

呢招絕喎

The expansion pass will give you the access to G-Rank Quest and special equipment set

冇MHWG?

唔想你地比人撚

信咗

有冇巴打Z
45-2002-8765-1119
8888

有位嗎

有

打佢老母

-1

咁樣過好空虛

我好驚丟唔中 有壓力㗎

一場就出大寶玉

一粒都冇

繼續刷大寶玉

又冇

我都係

返到

mhw未

留意下 佢嗌緊就等到佢嗌完先騎到佢瞓底

諗過度過都係決定買數位版

Go!

，受教了，我仲學緊點用蟲棍

因為佢嗌緊 你插到佢瞓底
你嘅隊友都仲蹲緊

-3

晏啲

Y?

部ps4成鳩日彈碟

ok!

初代機?
換左佢把啦
我都諗緊出年換ps4 pro/tablet/電話 是但一樣

yes
想換部w部機 但係出面好似四千幾

g 你買機幾錢

禾藍店買喎

等陣 插返部switch落電視先

ok

依家落九展排啦
$3680

咁我寧願比多少少

toysoul 3日先得150部

Pan呢
去咗打pro club

死臭雞

又話重拾

Gan

欺騙感情

sor 岩岩玩緊爐石

G

51 0715 0796 0442
1111

0貓user留名

橙

nag清唔清二名

佢啲lv1

我剩低全部低過10

嘻

太耐矛挽！！！

重拾下先

想下牙祖紅黑 好耐無打

刀系天彗bb易打

欺善怕惡

醉曖天彗be

J回完就中
垃圾mode

XDDDD

Ho weak

根性ho ball

禾地大家矛挽太耐鳥！

呢隻普通定DLC嚟

ching講得好！

dlc

係dlc先咁高攻

XD

根性hoball

打多場sleep

JAGA

咁早散band

聽朝有嘢做牙

Lopolo

mh D採摘任真係幾時都係咁on9，打個一星任要我搵20粒士多啤梨搵撚左50分鐘都只係搵左17粒屌你老母
可能有技巧我唔識

開個wiki對住搵好快咋喎

我發覺個討論邊隻係怪獸王既POST，
大部份都停番係PSP時期，點解會咁

出面有邊個mh post唔係😂

真獵人唔會挽ps以外嘅mh架😂

mhfz呢

我一個reply(#283)就引來下面唔知幾多個人“澄清”
咁你就知道香港到底有幾多獵人係冬眠左7年

其實我唔介意冬眠，但唔好走去撩D真係跟足咁多代既MH粉，
跟手仲要自稱自己好鍾意係MH，呢下真係好肉酸

有開，不過唔知點睇

索狗玩慣開心版>mh轉3ds要畀錢玩>唔買>恥笑任豚玩起格mh 扮自己不屑玩>出w就走返黎想當年扮真獵人>被人恥笑返轉頭
講好多次 根本真係有玩mh既唔會介意mh出係邊
次次見都係索狗係到咬人先

早場

下

睇下佢地會唔會屌返我先

成日見所謂真獵人(索狗)開post/回復打飛機

ching ho ball

買隻驚都要分贓🤣🤣

戇撚鳩
有冇窮到咁撚樣

數位🙋🏻‍♀

一唔一齊夾

笑撚咗 ps一出mh真係乜撚人都有

兩睇
如果我阿哥都玩既game
我一定同佢夾數位豪華

想同你同你阿哥XX

Share唔係有限制既咩
好似唔可以一齊連定要主機個人online先連到
預咗mh 長玩 為咗慳一百幾十真係唔好搞

可以兩邊同時玩 但只限1share1

其實合購呢樣野已經好耐
以前得一個store果陣
都係要開個日psn買dlc之後share番俾港psn

返到!!!!!

有冇早場mhw

唔好理隔離D真粉啦，
討論下MHWW好唔好

就係試過一次同fd share uncharted 就係我玩緊時候佢玩唔到 之後都唔敢再share 盞麻煩

share緊自己d時間

polona

未買聖誕禮物

mhw

我仲未買
快share

唔送比男人

都未 合未

唔好畀錢capcom呢啲西公司賺

想同少佐合體

想join

不安

係日本係咪無可能買到部綑機

夾ps+

想搵人夾share女友

屌你老母 咁鍾意做老襟

人人都share
點推高個銷量收任豚皮

過梗唔洗推

夾下夾下可以溝多幾條女啊你識春咩

叫你地唔好走出去撩是鬥非架啦

條真實獵人又死返出黎

pan god 唔好再刺激佢😕

我同個fd買左堆share 我玩a 佢玩b 玩完交換玩
同合購有咩分別

冇得同時玩

🤔 即係我唔同時玩 合購就變左無問題？

明明我咁樣都好乞衣🤔 條線係邊到

程序上冇問題

執行上無問題
道德問題就係另一樣野

唔會買ps4
到時唔知仲夠唔夠街場玩

有我

pvp咩

一黎就道德咁無得講嫁喎

我冇道德的

咪睇你自己點諗
ps4 share我覺得就無咩特別

所以我先問條線係邊

鐘意同唔鐘意

唔出機？

psn功能係咁你冇得怨
怪就怪sony

原意係出黎同一部機兩個戶口share?

family share ? 唔知

唔係相反？
同一個AC兩部機？

試過係用完個fd ac down完 之後我用自己ac玩
個fd同時入game會變咗睇我玩 點解呢

yes family share

睇果你玩隻叫分享遊玩喎
兩樣野黎

可能唔同game唔同鎖法

我知
但係個時就係變到咁 加上用完個fd ac
個fd又多說話講 廢事再同人share

Hi 啱啱訓醒

唔熟都唔搞啦
班fd成日都想用呢招叫我出機

但係mhw唔係要跟ps+?
即係要跟ac先連到?
咁照計A ac買返來B ac係玩到但連唔到線
會唔會係咁?

ps plus冇得share, 一定要自己俾

出啦 玩fifa proclub都正

plus上網我記得係可以share埋

街霸5我試過一入, 另一邊即刻彈番出黎

隔離唔係話200幾1年都要share?

就係試過呢啲連線問題先咁抗拒share
Mh仲要長期玩

同一台PS4™的所有使用者皆可使用您在PlayStation™Store購買的應用程式。
若您加入PlayStation®Plus，同一台PS4™的所有使用者皆可使用各種優惠。

MHW個beta係咪要有psn先玩得?

系

ps+

UT 40 場WL
不了

Ut搵狗玩 課金大哂

JAGA
零課上年手打到六月全隊tots藍卡
不過PC打少啲場數咁解

Ching等pc W?
等得黎啲人都棄哂驚了

期待聽日仲有咩話題嘈

聽日好忙 不了

買數位版！

好撚小學雞🤣🤣
現實失敗就要係網上尋求勝利

同啲傻鳩講野咁好氣
屌佢哋都唔會醒

諗住買收藏版，支持下CAPCOM繼續呃錢

收藏版好似只多本實體書

多隻滅盡龍FIGURE 畫冊同埋SOUNDTRACK

自從我見過D網上串柒柒, 出到黎面對面又扮傻成碌柒咁
我就話俾自己聽, 唔好再恰鳩D弱智

梳😭

😭😭😭😭

彈碟牙 典買實體版牙😭

買完再買數位XD

買mhw版pro機

有冇人玩地球防衛軍

以前未挽過
諗咗巧耐買唔買

身邊矛人玩牙

單機鳩玩

我都單機掃緊任, 諗住掃到出INFERNO先上網搵人玩

有冇人去咗toysoul燒肉

55-1259-5712-7573

z 順

-3

好耐無打了

可以用番C字手了

任豚

個touch pad 掣呢?

玩完MHW再玩番MHXX

已經戒甩埋L LOCK

用咗pro制已經冇再lock

晏啲有冇清屠

Sharpen your Hammers! The Monster Hunter: World Beta starts on Dec 22nd for ALL PS4 players!

Preload starts on December 18th. Those that played the PS Plus Beta last weekend will be able use the same client to play this one.

「MONSTER HUNTER: WORLD」第2回ベータテストが12月23日2：00から27日にかけて実施。今回はPS Plusに加入していない人も参加可能

今次係咪打封面怪

冇講

なお，ベータテストの内容は前回と同様，オンライン専用となる（インターネット接続環境が必要）。容量5.5GBとなるベータテスト版の配信開始は12月20日に予定されているが，前回のデータがあればあらためてダウンロードする必要はない。

覆桌雄火!!

請假先

有無場
太刀user here
Btw我改咗user name

43-1000-4871-7325
1111

留個位

要去幫fd打
轉場先

55-9162-3112-8697
1111

上位獵人

沖個快涼

返緊屋企

完咗?

都冇開始

-1

掛住打芳文隻手機驚

polona幫完fd未

未

骸龍
有矛人幫拖

依家開機

打唔打埋G好

有排

唔知你

都係聽日先幫佢

有冇人試過search街埸search唔到?
明明DL到野,connected to wifi......

收工？

入人房呢

calling pan god

可唔可以開個俾我入

70-0810-3327-2843

有冇場

入到喎....點解係search唔到街埸咁奇怪

polona重玩唔玩

應該有

我去幫佢打埋隻角龍先

頭先齊人又唔打

想訓教

係咪有新dlc打

唔會有既野

有喎 G位大連任
鬥技場五條獰猛龍

OK
等你地dl

53 2619 4132 1985
1111
打下新dlc睇下有咩整

入唔到

無此房

錯

4134 sor

我9up下
原來真係入唔到

J回完第1下中第2下
屌你老味

垃圾到

咁少血

總時間500個鐘岩岩好

點跟

笑死小妹

hoball

Weak

真係眼訓 岩岩打打下恰著咗

玩死我
今日用wifi搵街埸突然出2306-0332
上網search係關3ds同時連線事,但我都冇3DS
用hotspot就冇問題
已試過reboot router,modem,換埋router mac address轉埋IP都係唔得

咁最後點

7h

電腦大爆炸

試到set條件就search到
唔set就出error
但用hotspot就冇問題 完全唔知咩事

依家仲多唔多人玩xx?
新手諗緊買唔買黎玩住等mon hun world

有無巴打幫幫手清任

47-8588-7250-8761
打G4星，雪山一次斬三隻怪

食埋個飯同你玩下, 半個鐘後

好多

唔多

咁姐係點 又好多 又唔多
咁依家新手會唔會好難玩?

MHXX歷代最易玩, 自己跟

有stlye真係最易玩

有冇人玩陣

超人棄‼

25

吾同尼挽

唱淡XX咩心態

25少佐

索

真獵人魂覺醒左

大淡友

有無人平讓 3ds mhx / mhxx
新手想玩下mh

點先叫平

我都唔太清楚二手市價

MAKE

人呢

去咗做冬食飯

好耐無打
34-9482-0085-2349
1111Z順-3

好冷凍

北風狩人

岩岩回歸 有冇巴打一齊打下？

開場?

去熔岩島啦

Z街場真係好ON9,
做P4真係做成世都未打到自己既任

好呀

巴打入黎交流下

推到一齊玩

單機村任雙金獅都打唔贏

-2,仲有無巴打入黎打下

有冇巴打一齊打下？
輪住開

巴打有冇野想打？

打左你果個先

19-0267-5709-8743
G4 白疾求幫拖

屌你咩。。。
明知隻碎龍會出兩下 你第二下跑嚟我後面陰鳩我

屌你老母 今日差啲賠咗部W綑機錢畀人

交一交任好快返

幫我朋友升一升hHR

唔該巴打

蜜瓜巴呢

斷咗 然後full咗

而家-1
快D返黎

唔好再陰我

我唔會再X跑去你到架喇

跑唔係問題 但係都要睇隊友企緊咩位

Weak到

點解會係雙空戰大見

我轉玩勇氣先
但可能仲雷

你地3個係咁騎得ME1個射?

細金

惡運

對腳永遠都唔係屬性大劍架

我唔好埋腳定好危險咁解？
沖個涼先夜小小再打

比隻鎧龍叫再比隻斬龍一下打落黎死左

幫你粉塵都粉唔切

之後打斬龍果陣嬲嬲地去左鳩斬佢
結果草氣4段成日fail

我唔太識玩勇氣...雖然存得好快
但成日搵唔岩時機入

多數嚟講 腳嘅肉質唔係最好
其次 控場嘅 騎完多數都會補個陷阱 而放陷阱正正就係佢對腳

我鍾意斬邊就斬邊

明曬 下次我盡量去返打頭/尾

巴打唔該曬

咁對腳係屬於邊個？

強勢回歸

片手雙劍？

白疾G5 求curry

等G6

打住G5先
03-9643-0680-4943

想請問螳螂鎚其實裝咩護石最好

+4 +4 3洞

要簡咩技能？

你粒石出到咩技咪咩技

真打我要

睇完波 爽!

Sleep

sleep too

8h

睇番MHW既雙刀片，唔知係咪SET得唔好，
雙刀個DPS好似高過其他近戰武好多

23號睇下有無調整

星期日都無人

唔興朝早打機

唔興打mhxx

開波未

24小時開你波

想打機 有無場

紅黑重弩 好勁

開黎見我

06-0130-0623-3231
-1

3h

THE LAST POST

我hr9, 有冇巴打差唔多hr 想一齊Z順或者打2 名

我打 夜啲

整小岡裝有冇人黎
45 8660 0781 4352

仲有無位?
想開機

ho

5ho

gunho

試下改場名做hxh dlc睇下有無人入黎

轉開Z順場有無人入?

24-2021-9277-8032
Z順1111-3

三個紅冠

大約幾點

十點令十一點到啦

頂，滿血，有埋根性都捱唔到佢一招

滿血比佢秒
jm9

走錯位

呢個任仲難過打龍
係唔係一定要食左貓飯先可以搬強?

咁高跳落去，食咗飯都會爛 唔知點搬

着地術

係咪有條雄火個搬蛋任
垃圾任 條雄火追撚住咬

打村d搬蛋任我一定係殺撚哂d雄火雌火先至做

sorry
我知錯了

乜L嘢，追咗我3條街狂咬，乜回避都用撚曬

係我自己嘅問題

轉貓去運炮彈先

興而家打機

老山龍天麟got!!!!

新手傻的嗎一問，點解我用骨統槍但無龍擊炮用？

brave mode要入brave

點樣入brave，我係brave mode

太刀點打G位迅龍
得套上位斬龍裝500幾防
納刀擋到來回跳第一下
第二第三下起返身都係硬食哂
仲有條尾達兩次落黎 判定範圍太大啦

升下防
升到600 700左右啦

用武士道好打啲

唔講以為得一個mode

其實勇太都幾易打迅仔
有人出片教勇太R反就係用迅仔練

用開鏖魔練

禾由G4檸檬角龍開始

同超特青電駁招

駁過

聽講你死多過打

我打青電冇死
因為我未過區少佐就殺咗佢了

屠龍未

屠

冇人咁解

淘

佢怕凍

weak

聽日去買聖誕禮物先

連party 都冇
唔使買

就算唔去party都要買比大佬

屌哂你地

而家開始點人數

1

2

3

UCC

牙pan

希望下個topic名係XX過後回歸Beta

Last day

UCC啲人幾weak 凍到唔敢起身

精神勝利法👌🏻

爆到post

You 25

做咩j擊我

痴撚線
返工途中見到有個男人淨係著短袖衫就咁係條街度行
唔通呢d就係傳說中既x登仔？

1001

1001都冇人搶

慘

last

88

888

8888